你地班仆街仔搞到CNN炒車

初初個個都話要fact check fact check, 而家呢? 搞到連CNN都炒埋車。
再咁落去連登仔無人會再相信。

#請善用不推文回覆

Ok

唉
香港人根本無進步過
比憤怒蓋過理性

連登跟本大部份係人云亦云嘅on9細路同蠢人多。

不嬲都係咁認為

仲話要玩狼來了，根本就豬隊友

黑警記招會講幾多次大話先
不過fc到 大家真係要fc

成班fake news撚短視到仆街

仲有on9仔話要贏就要不擇手段要夠奸
推呢條陷世界都知係假嘅片係蠢唔係奸呀

再多兩單 d外國人就會開始諗我地同twitter上d官媒假新聞有咩分別

外國人最撚憎fake news

信班cc台班傻閪死得啦

佢地鍵國就叻

外國人好憎人唔誠實

CNN You Fake News

cc台，仲話咩27歲仔比警犬打到入icu，9up唔使本

pish

一早話左fake news 係陷阱

唔誠實
同班大陸人有咩分別

唉 所以真係唔係道德問題
Fake到無人發現到無問題
Fake到咁易factcheck到真係搞衰個運動

講撚左
但咁撚多人開炒車post唔知做乜鳩

勿將自己與藍絲同化，我地既自豪係來自正義感同有批判能力

咪撚睇咁多橙新聞 中聯辦架喂

o個班支持暗黑文宣真係要檢討下自己

我夠知啦，呢啲炒車post你覺得自己友會講咩?

我地繼續撐CNN

成班小學雞俾人帶兩帶風就信推fake news有效
抵撚死啦依家

有班人話為左贏咩都得啊嘛

有冇諗過條fake news片係藍屍整出嚟

都唔知邊撚個剪個gif出黎果條友，我第一眼都比佢fake咗

係的話好聰明
自己友就真係正死豬隊友

夠奸咪同中共一樣，失道德基礎，無人會撐！

贏到既話講真冇所謂
但大佬呢單幾個直播台live都拍晒完整片段
咁都信班5毛推呢單fake news真心on9
得罪講句成場抗爭一輸你班撚屌小學雞真係功不可沒

外國人最講誠信。

邊撚個整都好
有份推埋一份既兒登仔全撚部都一定係on9

有時大家見到一單新聞
唔好因為見到有利於自己 而興奮過頭
好似呢件事
其實個post中途已經有人講左炒車fake news
但仲好多人推甚至繼續放上twitter
大家係share之前停一停諗一諗先
唔肯定就再認真睇下comments先

個個對五毛假新聞零抵抗力

不過Fake news可以點贏到

要贏就要行正路，先有人撐。
難到誠信盡失，還會有人撐，還會贏?！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

外國咪一樣好多fake news!

CNN咁大報，佢唔睇返live feed去驗證條片係唔係真既就出街，怪邊個？

有人fact check左係fake news之後
即刻有人帶風話用fake news贏

呀我屌佢地老母臭閪又真係中招俾人帶到風

CNN 自己都有fc嘅責任

唔好將所有責任推曬比我地好嗎？
做法不完美 可改善 不分化

On9豬隊友 改片以為好威？

根本中曬警犬計

仲話唔駛fc
真係當人傻

大家咪做警犬做嘅野啦

佢就係當人傻先搞到今日咁嘅地步

屌，要定係鬼做，想盡地一舖救狗隊

第一條片係警犬3毛改都唔奇

只不過瘋傳就真係無果啲民眾智慧

推個po

其實中間都知係假
不過有班fake new撚話藍絲做假
依邊點解唔做得假

唔同意佢地比人屌到仆街
下次幫手澄清吧 不利自己都要幫手澄清

我都唔撚知
班5毛定唔知真心膠用藍絲page做論點
話因為fake news所以有咁多人支持
但佢地就係忽略左藍絲本身就冇腦選擇性接收資訊

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

我地真係要fact check清楚唔好再散播fake news，唔肯定真假既寧願唔share, 藍屍同政府就係想破壞我地既公信力

我地責任係最大
俾5毛帶到風既垃圾唔該反省下啦

唉，弱撚智，玩膠玩到失信人前，你地明唔明一單fake news可以破壞晒之前所有野？
人地可以質疑之前有幾多係fake news?
緊要時刻你地可唔可以認真諗清楚有咩利弊先？你玩得開心，結果可能係賠上成個香港。

班on9仔唔識玩又要帶風向

連登又炒車

誠信好緊要架

推到上熱門！

成個運動由第一日就要fact chevk
去到今日又打回原形，你班撚人到底知唔知fact check有幾緊要
到時又一堆出解放軍/真槍係tg whatsapp狂傳

連登只有人多資訊快呢個優點，其他絕大部份嘅什麼出謀劃策嘅真係on9幼稚到令人嘆為觀止。

同藍絲一撚樣

死都要屈個班見到都嬲

1. 剪嗰個一定係高手
2. 我唔信有咁嘅能力嘅自己友咁撚蠢去剪一條直播片
3. 藍屍個邊前幾日圍港台話黑媒fake news 之後就出手了

Fake news只會損害自己嘅聲譽
希望大家唔好再作故仔

差佬扮示威者放 fake news

唔好狗屎垃圾見啱聽就推, fact check 唔係齋講架屌

係，我都有留意

果日叫人唔好再宣揚比人反屌到反皮話黑文宣又如何, 話要用黑文宣對付返對方

怪返人你真好嘢

唔係帶風 係要警惕

唉

fake news撚出黎講2句

Fake news係殺敵一百，自損一千。

個post 好似頭兩頁已經有人講有機會假
俾人屌到仆街加大量負評
證明係連登主流思想無得怪人

其實要玩fake news唔係唔得
但唔係咁玩法

唔係分化，係教你地以後應該點做。

請問有冇cnn source 講呢件事？ 搵唔到

抄車咪冷處理 定係推上熱門？

連仔真係要做嘢
不如夠多人report fake news 就del post

我有份屌班仆街老母臭閪
仲比人屌返我話鳩我蠢唔撚明就死撚開乜乜柒柒

share乜撚橙新聞呀 好人好姐點會睇中聯辦網媒

頂唔順，不推post+block

仆街

仲要橙新聞報導

佢地成班都唔聽勸
好老實講我依家都係唔多信有強姦

做野睇長遠唔該
誠信好緊要，冇誠信同警犬政府一撚樣

推

推fake news同做藍絲有乜分別，人類總是犯同一個錯誤，都仲係有咁多人唔識判斷

應該點樣消毒好？

要玩都唔撚係用咁易fact check到既料啦
俾人帶到風班真心膠入黎俾我屌未

真心fake news 對我地冇好處

Push

成班豬隊友推自己抄車post 冷處理都唔識

錯一定要認，否則我哋同黑警無分別

而家有班on9好鍾意講呢兩句
你覺得黑警做唔出？
唔理真假 推左先

放fake news只會減低運動嘅正當性，輸嘅一定係我地

一單半單還好
再多就真係等被送入集中營

明知錯都推post係仆街
但係要求連登仔做fact check
要求係咪太高
cnn都錯反而屌我吖?

請唔好覺得暗黑文宣係以其人之道還其人之身 呢個方法真係好撚反智 呢個時候仲要新屋嶺咁大煲 班黑警死口唔認 再推fake news 會削弱外媒對手足控訴嘅信任程度 下次做嘢真係三思

Fake news 技 係藍屍慣常手法，唔排除今次係班狗或藍屍滲入連登做，有假新聞都係對家陷害

fake完人仲要spam爆佢inbox?

傳Fake news冇問題
但係唔係傳啲Fact check到果啲囉
個fd話咩咩咩果啲咪冇得fc

其實條片真係好假
唔係話佢整得假
而係如果真係黑驚果邊掟出嚟
大家睇live點會見唔到
前線點會冇人講
我一開始睇果陣都覺得奇怪
但係見係片都信咗

連登有 Fake news 唔出奇, 豬隊友或五毛都會.
所以 Fact Check 好重要, 阻止豬隊友, 誅殺五毛.

而家Fake Check 先仆街, 依種一定要封鎖.

其實好早已經有人話係角度問題 而且亦有人提供第二個角度既片做fc...... 點解無人話係CNN 問題

唉好on9，講啲盲既都睇得出既大話等人篤爆

我都唔太信
全撚部都係朋友既朋友

喂 連登唔係淨係得手足架 大把狗係度做野
唔好怪責 要勸告
不完美可接受會改善

其實我覺得使鬼做假咩。
班狗已經比全世界睇到佢地暴力

根本大家手上已經多證據到講唔曬

而家黑警就係想用一招fake news

將大家手上嘅事實都spin到不可信

唔信有 除非事主出來講

不過依D無得FC

之前有post公投接受fake news or not，
點知正評多過負評，
今次真係奶嘢。

CNN唔係自己都做開fake news搞侵

唔好再講咩藍屍都唔會理真假
好簡單一點 我地唔係藍屍

咁認真個句，求真又真係新聞公司要做既野，
如果唔係佢地見圖就share下次就到share藍絲圖咪仲仆街
撇除有人將呢單野當黑暗兵法打，咪就係普通炒車事件呢兩個月炒唔少啦

乜野連登仔醒d真係搞笑
根本同藍絲一樣水平

唔理咩媒體講，炒完車就要改善

咁ig po open letter再tag番cnn?

因為個時好多都好嬲
一理性返就唔會

一單半單暫時冇咁大件事
唔撚好再玩就得

唔好再推文啦
唔埋唔好一出事就係咁屌手足 一個個話咩全連登都係人云亦云嘅on9 講嘢洗唔洗咁難聽
講過好多次表達意見有好多方法 唔洗下下屌 控制下怒火

你幾時見過藍媒道歉

7到喊, 之後仲邊有外媒信

無必要整假嘢，我地堂堂正正全世界都知我地爭取緊啲咩。俾啲耐性。

fake你老母，呢啲叫誤會
我地知係fake news就唔會share啦屌你

做法不完美，但可接受，要改善

一開始都話角度問題

唔撚知點解咁開心

個個識笑廢老藍屍，其實好多同佢地一樣，50步笑百步

Fc係要做

推post都係要做

真係炒車唔該冷處理

用盡一切Facts都唔好用fake news..

我覺得柒咗就冷處理啦

好明顯係豬隊友

唔知點做

佢哋話對家都係靠屈嘛，唉，真係冇撚腦

咪再推fake news

P牌仔搞分化

唔好屌啦

唉咁多核彈係手都仲要玩fake new

橙新聞呢啲共媒都share都唔見得有幾明智

一早講左啦，係cnn 自己信連登仔on9 姐

我諗係人都憎

一早講左嗰班懵撚唔係奸, 而係傻撚過隻豬
最撚柒鳩係有人信佢地咁係work, 屌你老母真係蠢撚到

同中共講fc 講道德？難搞d 喎師兄，fc 係媒體大責任過連登仔，唔洗道德拎上身

條女爆眼單野咪一樣

不如諗下計點防止喇 由6.9到依家都有 721打後一堆劈友post全部FB,whatsApp傳完就sd 對家依家瘋狂挑起把火 自己又要（鍾）入去

藍絲大撚把fake news la唔洗開個post講

由佢沉

再推既一定係五毛

奸真心唔係問題，但係你條片咁撚易fact check就知乜料啦。

係
好撚on9
做唔做得出同係咪真係有做兩回事黎
成班兒登仔自己打散個信用

但怕有人會因為評分而以為其他人都接受fake news。

不要說FC, 試著說應該係真
魔警唔駛負責咩都做得出, 全力追究到底

個post明明好快就貼左live片話唔係警察射

你題目唔好亂帶風向喇

做左FC先推國際陣線

柒咗咪冷處理囉
大家下次會醒水架啦
洗唔洗唱通街呀

個別事件不作評論
黑警仍然係最多大話

唔需要咁做 冷處理唔該

屌，都話
咪玩fakeNEWS

cnn 有冇責任fc?

一句講哂，明知係fake news都散開去，就會打擊我地既公信力，百害無一利

推 fact check

真係有班兒登仔俾人帶到風玩fake news
呢個唔關cnn事係我地內政問題
不容CNN說三道四

睇到第一下已經好懷疑
所以冇SHARE出去
之後見到有人回POST話係假有LINK
知假就同FD講係假

唔知邊條ON9重開POST話乜方法羸到就得
話知佢真定假
DIU E+咪賴野囉!

連登仔講佐幾個麻包袋 有未?

藍絲都成日俾人踢爆假新聞
佢地都未輸
佢地都無互屌
不如諗下後續點樣止蝕

點解唔可以係政府放流料跣CNN, 再嚟個捉個正著?
可以搵示威者煽動, 可以打斷手腳唔認, 可以剝光豬搜身唔認, 做假新聞又如何?

別忘了核彈都唔割, 我哋要提醒CNN要小心特衰政府用計造假新聞先啱

食屎啦 你咁講即係叫媒體唔洗再問示威者攞料

cnn你冇做錯到
因為港府冇公信力
所以CNN先會比人fake到

冷處理先

當成功用幾單fake news降低我地信用
到時真係老強都得

未fc 嗰啲post，用左不推文先啦

藍絲玩梗係唔輸啦

我地自己都有問題啦
有人真心信推fake news有用

講左好多次, 唔好學藍屍建制玩假新聞
自己做緊敵人做緊既野, 無意思

其實cnn究竟有冇道歉過先
7媒信唔太過

講咗好多次唔係要捉鬼
係要做文宣令大眾明白雙方武力不平等，接受示威者升級
樣樣都想推話係鬼做只會變成同勇武手足割蓆
希望之前推呢條片嘅巴絲反省下

你食屎啦仲跣人
無人發現？你唔做就有可能
之前閂門入房虐犯咪就係以為無人發現囉

成日鳩吹咩暗黑乜柒
做得呢D屎招我不如奶共算啦
都係放棄原則之嘛

點解無人覺得係cnn問題....

我知，我明白大家都係半個軍人，半個軍事策略，半個propaganda操手，半個政治家。對自已都要求都好高，但係真係唔洗做錯嘢就大大力屌落。

係，我擺到明係要帶風向，我要帶到你地班友仔記得咩叫做Fact Check呀屌你老母!

炒車嘅極致

CNN當然都有問題，我地都要檢討

一早fact check晒係fake news
推嗰班人仲以fake news又點繼續推

之前都喺d post到講過
明明我地有咁多料可以爆
點解係都要放fake news?

屌你地使唔使咁大反應 藍絲黑警百幾二百條fake news 又唔見你哋咁大反應

冷處理啦

依個什麼橙新聞咩料，冇source show CNN封道歉信咪又係冇根據既fake news

真係唔係奸唔奸既問題，係我地以後講野無人信既問題呀弱撚智

奸唔係問題 只係太.....

第一，要諗係再有同類事發生，我地要點做？ 去立即澄清？
第二，唔該你地善用不推post la，我地每一步都好關鍵，輪贏自己揀，諗真啲應唔應該做？
第三，我地有無善後工作？ 道歉？
諗一諗

張gif圖連我都以為係真 仲比咗老母睇

真希望大家醒 咪撚瘋傳fake news

正仆街

屌
班友個時仲話咩黑暗兵法
FC左係假都要繼續傳
真係食屎痾飯

其實可能係有計劃咁令大家炒車
因為果日就有人傳朋友見到黑驚果邊有可樂樽裝左唔知咩液體
跟住再放條假片出嚟

大撚把仆街特登講錯添呀

做個閪腦諗下啦，外國傳媒唔係偏幫示威者，係因為只係報導事實真相，點解藍屍咁冇公信力，因為佢地就係不斷用假新聞去抹黑，搞到俾人del 埋account 因爲呢d行為外國係好乞人憎，唔容許
仲要我地大撚把子彈核彈唔煲就去玩埋中共藍屍d戇鳩野

人地共產黨識得特事特辦

你班友就覺得好似太平盛世咁 icac上身

做法不完美
要改善

真係唔好再做假！唔該！

我地做得有幾好同人地做得有幾衰係兩樣野

咁tvb 應該執得

推到Tommy做樂壇一哥 follow佢IG！！！

推。 做實事

冇自己友推會 spread 咁快?
你又知係中共放出黎而唔係豬隊友?
認頭之後炒多次車咁點?

成日話對家靠fake news贏嘅人
對家啲fake news你有冇信？
冇 咁你就知你啲fake news 有幾把撚閉
Fake仲要咁撚易比人周到

有人專登cut片整假新聞
唔係一時之間做錯咁簡單

唔整fake news要係行動守則，因為真理喺我哋呢邊

問題係好多手足要求fc時好多人會話黑警會做唔意外點點點
仲要屌返fc手足轉頭

好似懷疑輪姦咁 係有律師同醫護人員證實之前做不斷回帶po上熱門
次次po張佢係我朋友既朋友話自己fc帶風向

連登仔以為自己可以奸奸地咁贏
現實只係奸奸地咁柒

藍絲可以玩fake news
因為佢地根本唔理真假
只係聽自己果面既野

我地有外媒幫而大家都係有思考既人
唔好fake埋同路人啦
由奇呢單咁易FC
唔好影響我地呢邊既公信力

學人fake news正仆街

一早都知假啦-.- 係你地覺得係真, 定係扮真...
點可能咁明顯由差佬掉汽油彈~係都靜雞雞起草掉啦X_X
炒車累死自己人

洗唔洗叫民記講返件事？

出post同cnn道歉啦

斬人果d唔見你地學到
碌柒果d就學足
有冇腦呀

兄弟爬山 各自努力

講真，好唔成熟

學咩人講fc 個個一收到圖呀片呀就四圍forward 搞到咁係自己攞嚟 唔怪得人

唔好再喺自己圈子放fake news，唔好懶醒

而家加個已FC就係FC左咁

不分化 不割蓆

推推推
我地之所以強大係因為我地堅守信念

誤中學習
不割席不篤灰

你又知唔係對家整

今次係一個危機
鑊鑊都係咁唔會再有報紙報出黎
或者照報官方啲大話
雖然CNN俾trump屌fake news
但人地都係要講求公信力

推
1. 唔好再犯
2. 係咪要善後同CNN 講句sor 都講埋自己都係被fake?

屌
人地會唔會quote藍果班？
就係因為知人地fake開先唔理

你想人地cnn當黃既都fake開跟住以後唔理？

識玩啊班五毛假狗代你地鳩做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

fake news等同大陸做假
再有做fake new就直接等同5毛攪事

咁只好讚你地推fake news推得好啦

同CNN道歉

唔係點解人地可以fake news我地唔得，係如果我地好似佢地咁低莊，外國傳媒之後究竟會點報導之後d事，到時真係狼來了，你覺得佢地又會唔會再信，點知係咪又炒車？唔該真係唔好再傳fake news，最低限度fc左先啦

可一不可再！要有共識唔可以再推fake news！唔係話咩都唔講得，但明顯係假新聞就唔好推！

依單嘢搞到咁大，真係值得查查佢

依單係唔係藍絲老母要個仔唔出黎示威
作新聞恐嚇個仔個單？

根本係cnn 自己唔fc 喺到怪人，fake news 連登仔成日都玩架啦，所以成日都話上連登勿認真就係咁解

而家外國勢力好重要

其實條片會唔會係黑警自導自演呢？

唔割

警察記者會同CCTVB cut頭cut尾就得,
網民corp下片就話人

小氣到呢

其實一早有留言另一段片00:44影到由頭到尾嘅片，CNN會唔會咁癲？
會唔會CNN登fake news 道歉係一個fake news ？

講咗好多次
factcheck完，衰咗既冷處理
55波既就先煲呀嘛

好撚羞家

fake news 周圍都有
cnn今次信錯個source (即係連登)
下次取材肯定更加小心
呢度d文宣有9成等收皮啦

點解而家次次都指責式topic？ 好令人反感
况且一早有個po已經講明係假新聞

對方既比我地既子彈已經多不勝數，fake news真係無必要再推

其實單新聞都只係黨媒間流出
證明唔到堅定流
(不過fc傳統真係要保留

全球攬炒 好開心

屌你老母，放fake news 同大陸班仆街有咩分別

收皮喇, ON9 MON POST 狗, 你自己行私刑覺得自己好叻?
屌你老母

可唔可以解釋下點樣賠上成個香港

既然知佢哋柒喺邊，點解要用同一個柒既方法?

1. CNN都有責任
2. 冇證據顯示條片係我地整既
3. 就算真係柒左冷處理即可
藍絲大把fake news你唔講 對敵人寬容對自己人嚴格
推呢個post既一定係五毛分化撚

we are sorry about the incorrect news

帶風向招數可不可以高明D？

這一個月以不同話題造成連登內部分化， 但只過左陣 話題無影無縱

1) 大台化

2) 勇武和理非分裂

3) 漢字拉丁化

4) 假新聞 Fact Check

831 來了， 又來了一單 Fact Check事件

所有言論 行動 策略 永遠可以修正，
記得 不分化 不篤灰 不割蓆！！！

你會唔會幫對面整fake news攻擊示威者?

就算你有方法闢謠都要冒fake news被瘋傳嘅風險，謠言永遠係易放難收

仲有琴晚個輪姦po呢

又係1句唔使fact check就算

知就得
唔使再講

唔好再懶醒on9 喇，有咩消息check 清楚先，同埋有心fake唔好fake自己圈子，呢樣超on9,我哋唔同對面，冷處理啦。

人地唔再信我地講野已經夠死啦
知唔知我地twitter做左幾多文宣?

咁又點？
只要係抺黑到警察同政府就得啦

又想出黎話係彈珠呀MON POST 狗?
你含撚喇, 係你地射爆架, 黑警, 還眼呀, 屌你老母

不分化
未來一齊改善

各位 831 831 831 831 831

新聞媒體收錯風都怪連登
人地做左咁多年新聞自己唔fc 可以怪邊個？

而家全世界都睇緊連登 唔該大家三思自己講緊D咩
而家唔係反送中之前既連登

一條p仔一條紅底link推左十幾版

咁咪得囉，人地都未出聲，你地就爭住內訌

即係人地信左你，之後仆街，錯在佢信你？
咁咩新屋嶺虐打，絲打被凌辱種種全部都唔好叫人跟喇
都係一面之辭，我做乜鳩要信你
容乜易原來係fake news,轉頭仲要俾人潤呀？

唔好攬上身啦on9 何況你點知條片唔係藍絲整？

止蝕方法:

唔好再故意做fake news
即係FC咗係假 重故意放流料出街

twitter向cnn say sorry

下次fc咗 重放流料 就幫手澄清啦

藍絲就係成日做fake news 所以無公信力
基本一睇到就個個質疑咗先

twitter facebook ig 全部都係因為fake news刪account 唔係因為幫我地

推 大家小心d

唔好再推fake news啦...我地好需要國際支持

我同意贏係要不擇手段, 但係推fake news係會令我地輸!
再多一單fake news, 國際媒體好大機會唔再報我地, 因為對於國際媒體黎講, 最緊要既係credilibility
國際媒體唔報我地, 世界其他地方就唔會知香港發生咩事, 手足俾人打死都冇人知呀!

你認真?要外媒外面人信，Twitter文宣易做?

有大班人話為左成功 理唔得咁多

睇片都覺個起始點怪怪地
驚炒車所以一直冇理
屌你原來真係假

Fake news撚應深切反省

唉 玩能夠未

屌成個post啲三毛多到
咁早開工呀屌你老母
藍絲團結到仆街就係因為唔會打自己人
將所有責任推落敵人身上

笑撚死我, 呢個POST頭幾個回覆D P牌多到, 見有位就入黎
你地4點俾人插到傻, 依家有位出氣就係咁講野, 肉酸到

FC係媒體自己嘅基本責任黎
佢自己未FC就Post係佢問題

你又唔可能控制到邊個整啲fake news

唔需要放大件事黎講

但實有自己人中計幫手宣傳

最近你睇幾多Fake news 呢排人地係玩打擊你公信力 將呢個平台變成抹黑言論/謠言流料生產端 之後外國傳媒都唔敢跟車太貼 有大單野發生都會俾對方借機混水摸魚 減低衝擊力

你睇射爆眼事件 對方都係第一時間散播fake news 之後你指控佢乜都可以淡定反駁話係假

出過post講過話假㗎喎
咁都要瀨連登

新會員以為自己好醒

奸唔係喺呢啲位奸 係同藍絲同政府奸

其他人都解釋晒，狼來了， 長遠落去人地唔信你，邊個仲敢支持你。
我地一直都係靠公信力得到外國關注，我地做咁多野暫時唯一勝算都係靠外國出手搞9中共，美國唔關注我地，可能俾人鎮壓左十世。

其實有FC左係假
但係張圖係佢地引CNN炒車

得你老母咩蠢閪
個問題係你抹黑唔到呀
係人都知假呀
周家都係source係到作野唔係道德痿
係冇撚腦
聽清楚未呀柒頭

一次都嫌多呀係，人哋下次已經對你有懷疑

喂喂

今日各位大家宣傳了 831 嗎？？？

我們是不是要 浪費 時間 口水戰？？？

831

邊撚個改片死全家

推爆佢

最慘係當日明明大把核彈

我地都整返封道歉信比CNN

我成日強調要FC,
但我留意到近排有兄弟成日話FC唔到,
又話人係FC撚

奸唔係問題，但奸得醒少少，擺明遲早會穿煲既都夠膽死出，仲蠢過班黑警

你共產黨行過咩正路? 收皮喇
你班黑警同鄉黑攬頭攬頸正咩路?

用fake news，即係所謂黑暗兵法，去拉攏藍絲根本唔會有效

藍絲冇腦，唔係因為fake news fake到佢地，係因為背後個ON 9 邏輯呀，係因為「唔愛國就錯」、「攪亂社會就錯」、「外國勢力就錯」呀!!!

我地唔係用fake news fake佢地, 係要用我方資訊spin 去佢地個邏輯呀，各位兵法家

諗清楚，之前咁成功嘅長輩圖攻勢，唔係因為我地用fake news去整長輩圖呀，係因為我地代入到佢諗法，入侵左佢個腦呀!

諗清楚，我方用fake news 付出嘅代價實在太大! 唔好因為資訊對我方有利就瘋傳! 唔好因為怒火就瘋傳!

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物

對家或者有人帶風

但自己友真係蠢俾佢帶到風都係事實

衣個真，如果爆眼係假，影響力會唔會有咁大？ 大家諗清楚

有咩所謂，有人信就得，大話講100次就成真

知錯能改就好
向前看

又唔係嘅

累到外國媒體冇公信力 搞到佢地以後報咩都有人話fake news

好玩唔玩玩fake news，比黑材料對家指責你咋

做錯左修正返就得
好快大家都唔記得

搵人起番個源頭, 批鳩佢

做人咪撚雙重標準啦

屌做狗都唔使做到咁出面下嘩
想借啲依話XXX咪一樣根本就係班狗嘅目的
人地CNN有道歉
你班狗講咁撚多大話又有冇道過歉啊屌你老母

其實一早就知假, 唔知點解吹大

另外, 連登唔係新聞機構, 係討論區, 只係討論事件, 好老實有咩 fc 責任?

如果樓主條 news 係真, CNN 自己作為國際級新聞機構, 好應該搵方法 fc 完先再報導, 上討論區求其拎個 gif 就出新聞? 唔去搵多幾個來源去求證? 會唔會自己專業都有問題?

仲有, 樓主走黎射鳩連登仔?

冷處理

係 係做錯咗
但唔好割啦 唔好咁大力屌啦
我信整條片嗰個手足都唔係想搞到咁大鑊架
不完美 可接受 需改善
不割蓆 不分化 不篤灰
見到大家明明係同路人但咁樣互屌有啲心痛

帶風向招數可不可以高明D？

這一個月以不同話題造成連登內部分化， 但要只過左陣 話題就完全無影無縱

1) 大台化

2) 勇武和理非分裂

3) 漢字拉丁化

4) 假新聞 Fact Check

831 來了， 又來了一單 Fact Check事件

所有言論 行動 策略 永遠可以修正，
記得 不分化 不篤灰 不割蓆！！！

冇錯
外國人就係知環時，CGTN之流係fake news所以冇理過佢地

要改善

點呀 你好撚清高呀？
槍口一致對外啦唔該

貼返多啲警察舉槍跌槍跌子彈cover返佢

新聞媒體自己要fact check是常識吧

奸唔係呢d位奸囉

而家就係冇人信
假都唔好假得咁明顯丫

不完美但可接受要改善
下次做真fc

係咩?
黑警講咁多次大話
出面班仆街全部都仲信黑警, 連林奠都唔理佢地講幾多大話
你依家係到話一次都多?
仲有LIHKG係FORUM, 你點知出POST唔係黑警? FORWARD出去唔係黑警, 報導新聞係CNN責任, 佢要FACT CHECK, 你估依家新假期得閒上黎抄POST呀?

我屌
今日d留言搞咩野

呢段片唔單止令我哋呢邊失分
最大鑊係會令黑警加分，人哋會懷疑以前啲片會唔會好多都係假

Twitter 有埋高清片啦傻9，人哋唔信5毛 fake new就喺咁解

請問點先唔on9?
向全世界道歉? 篤整片條友出黎自首?
咁我地就同藍絲有分別好威威?
咁不如叫埋有打過警察既手足出黎自首
因為我地同藍絲唔同唔會打人

點解要?
LIHKG依家代表咩人?
出FAKE NEWS係POPO唔得?
為咩道歉?

講撚左好多次，唔好試圖否認義士任何義舉，莫講話燃燒彈，就算有黑警屈我地開機關鎗，掉手鎦彈，我地都不妨認左佢。成日話某件事係黑警做唔係我地做，無實際作用之餘仲係長他人志氣滅自己威風。

唔好再用喱啲論點
藍收order做野
我地一人一個腦意見不合好正常

下？CNN不嬲fake news㗎啦
所以trump先咁憎

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？
[已fc] 汽油彈真係由狗度扔 停止抹黑示威者

新嘅定義只係遲加入，同智商完全無關係架。
呀資深會員呢個道理你明唔明白呀？

咁係cnn冇fact check咋喎

黑警講大話就冇問題

Cnn報一次就要無限放大

不割蓆，不認錯
係藍絲惡意流出嘅，請參考警察記者會、人民日報etc

橙新聞？
起底 blocked 上一頁
睇埋啲留言block 啊大家

Fact Check竟然係最成功的分化

如果做錯左， 我地唸方法去補救

嘈嘈嘈嘈 有咩用？？？

如果一單 Fact check可以收連登皮

成日覺得FAKE NEWS 有用?
比你傳幾單 幾十單出黎 又點? 對家有心呈清 大把資源
每日4點都可以 還原事實指責你地fake news 上哂國際新聞 久而久之
仲有人信我地?

就係咁唔公平 因為人地有大把資源黎做呢樣野

班友唔係奸奸地贏，係柒柒地輸，
應該捉佢返去驗智能，
段片個火條path超唔自然，仲有在場咁多cam，
咁容易驗證根本連fake news都唔係

改善

冷處理啦
做乜鳩要下下都覺得自己既MISTAKE會毀滅世界咁

你點知係自己友FORWARD出去?
有咩EVIDENCE?
沙田拍手掌條片人地都上網問有冇原片
依家CNN自己唔FACK CHECK, 點解要握落LIHKG到?
唔可以係CNN係FACEBOOK拎去用?
點解要放大LIHKG?

CNN有fact check就唔會搞到自己炒車啦

831 遮打 三點

上面道咩歉呀屌你老母，道歉咪即係話比人知係我哋整

下次做得逼真啲

搵個pk出嚟道歉啦

咪on9啦
人地唔信三毛係因為立場咋
你以為依個年代啲吃喝玩樂，去club到玩fing屎忽唔投票嘅鬼會fc？

屌
咁我地係咪反緊鄉黑同黑警呀？
對家知係fake 咁你fake嚟有咩用呀？
成日講對家點點點
佢地咁樣邊撚到對我地有用呀又
對啲藍有用係佢地個邊啲人蠢 冇學歷咋
依家只係用自己口碑fake到自己人
係我地po嘅佢地咩都唔會信㗎啦
仲要隔硬作啲咁易比人fc嘅嘢

經過今次
唔知外國會點睇

CNN 知錯能改 完美示範
連登仔都一樣嘅，大家一齊進步

唔好學黑警咁 不知悔改 一錯再錯 視良心、誠信、法紀如無物
-----
btw 睇乜撚嘢橙新聞啊，中聯辦㗎

撳去橙首頁出呢句：
很抱歉，由于您访问的URL有可能对网站造成安全威胁，您的访问被阻断

連自己首頁都對網站造成威脅
咁我上你個網仲驚撚過你啦屌

而家大量p牌仔 你肯定有ac就係自己友？

道理喺我哋呢邊
我哋唔需要任何fake news，事實先至鞭鞭有力，令對方毫無搏擊之力呀
大家真係要深思熟慮

邊個放出去我唔知
但係有個post問同唔同意玩fake news
係正皮多過負皮
所以我地都要檢討

橙新聞嘅老闆是中聯辦，信佢嘅人都戆居！

之前有條片都話cnn要搵片主拎permission （加fact check I suppose)先至出得街
咁佢post呢條片嗰時無咁做？

好野

一單 Fact Check可以做成咁大分化

敵人在笑了

push

今朝先讚完敵人，話藍絲先做到核彈都唔割，炒晒車都撐落去。點知，依家爆一單細嘢，個個竟然爭住冷嘲熱諷連登仔

班傳媒抵死啦,咁都信

個gif係你整既你咪道囉

好心用下腦

唔完美,要改善,可接受

成班都仆街P牌
嬲撚到我

P牌警犬扮熟外國

say咩sorry
直接話係中共抹黑技倆咪得

我都覺得完全唔需要
洗撚自己攬上身咩
你想對方有面既唔係同佢道歉，而係多謝佢幫你fact check原來係fake news

冇人信呀
你遲啲可以慢慢睇啲藍絲share原片share得幾開心
屌你都哂氣真係

盡情binc please
我當日已話過做假只會係奸住咁輸
你班連登仔邊個有份正評自隊100份長輩圖吧

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

寧願勇武都咪撚作野老屈

不完美 但可改善

小心P牌帶風向

屌 講左好多次 學人做fake new
禁你同中共有撚分別
明明有禁多核彈係都要用fake new
係唔係on9嫁 再有玩fake new
一定要割 唔可以做同敵人一樣嘅野

屌，佢地自己改片再自己推翻玩9你地幾咁閒，成日都用呢招架啦。

咁撚蠢點做記者

好多人跟本當玩

私底吓做

樓主單新聞暫時得啲黨媒報
連東方明報都未有
大家知道問題就得
睇定啲唔使有乜行動

really ? 法國妹成日問我邊d真邊d假囉，hd我都要話hd片假呀屌你

Child登仔即係child登仔 都係急啲

好似係BBC News / 定係BBC news 整先 (有條Facebook link，之後佢先整gif
再後尾先搵返now(定係cable) 嘅live replay 先知炒

會唔會係政府狗改條片再放出嚟令你地同CNN都炒車

CNN 咁撚大個機構FC 都做唔好......連登仔已經喂埋俾佢食 FC 都幫佢做埋......真係抵俾侵屌fake news 喎...... 唔好再怪手足好無 根本上CNN 作為傳媒機構就好撚有問題 我地一早大把人講炒車 CNN 自己睇多兩個comment 都懶 好難幫佢喎

我重申多一次，連登只係討論區，唔需要道歉。 過咗去嘅事唔需要追究，下次大家醒定啲就得。 完

日日都話 fact checked

on9

香港傳媒都一定有睇到嗰條片
但點解無一間報導先
記者本身無論收到咩料
都需要緊慎驗証真偽
點解連登仔咩都攪晒上身

都仲未屌P牌轉載橙新聞，
你話CNN無fc，
咁你單嘢又fc咗未

仆街p牌分化撚 屌你老母 藍絲警犬

你見佢地咁快搵到咁多証據就知條片係邊個改啦

黑警同藍絲 成日講大話又點 你有佢符?
佢地掌握哂媒體 我地唔通每單都fc 反駁
駁完都係停留係連登,fb 人地呢 人地一下反駁就要cnn道歉
全世界都看在眼內

就係咁唔公平 係自己弱項裡面搞事
對家真係多謝哂你

咪講撚左囉 係要玩fake news 都on99

唔通我係外國大又話你知?

唔好上綱上線到鬧自己人=分化割蓆
事實係要檢討下唔好再咁玩

咁做咪真係間接孭鑊
而且你用咩身分道歉

不分化

屌 柒咗就好死撐，要進化就要知錯能改。
唔係想binc，但見唔少人仲帶緊風向死撐，
唔認錯就唔會有反省，就只會繼續柒完再柒。

做咩要assume係連登仔玩fake news

呢個直播年代
做得fake news其實一定穿煲
外國人唔同藍絲
對fack check要求好高

支那有防火長城都要用咁多維穩費
我地自由網絡更加無可能

喺國際社會上我地最大武器係維護人權、法治、自由同對民主既追求。

所以我認為前線勇武巴絲更加需要製造光環，使用既係針對暴政同保護自己既武力，

諗返7.1，點解爆哂入立法會大眾都唔割，而點解7.27對政府係核彈？

不如證實下單嘢係咪真先再屌，
橙新聞嚟

嘩on9到你 假都咁叫人信 屌你都廢事

原來之前都係假既 差佬最好人

on9你又知係我地真手足做?道乜撚野歉

會唔會係對方玩假消息老屈我地？
媽丫好亂

佢講大話唔代表我地要講大話.
正要人地唔睇民意, 唔代表我地都跟唔睇民意.

屌你P牌帶風向

連登係討論區唔需要道歉

你點知出POST, 整呢條片既係我地自己人?
你有咩証據係我地自己人整?
係米D野放上LIHKG就係自己?
點解你要直接將個指控推落我地到?
CNN自己唔FACK CHECK關人咩事?
你望下沙田拍手條片, 人地記者都會拉ORIGINAL, CNN無問題?
網上既所有資料不嬲都唔GURANTEE架喇?
攬咩上身?

最怕係黑警講大話但老屈我地講

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

其實都幾常識.....有冇差佬咁傻咁樣掉掉磚就話JA...掉汽油蛋點會著住制服咁樣掉

希望佢係5毛
完全接受唔到隊友呢種智商

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

低調處理啦，大家唔好再做就夠

黑警藍屍日日做仆街嘢講大話，一比人踢爆就轉移視線低調處理，大家要學下，有時難免會炒車，炒咗就低調處理，集中火力攻返對家，咁多核彈可以用

啱呀屌 張gif邊個整跟本冇人知
做乜要怪罪連登仔

你係邊個傳媒機構呀？

冷處理啦，屌cnn啫，唔好帶麻煩俾自己人。

條片係咪D狗自己剪，賊喊捉賊

用fake news 真係錯咗

證明左係要FC，唔FC要面對好大射險

唔係分化問題 係真相本身就企自己個邊
點解要出fake new 傷害自己嘅公義身份
口講不割但有底線一定唔可以過
Fake new 問題同搞d救護一樣咁嚴重

#1 Goodbye HK, Hello UK
英國Channel 4 六點新聞：警察開槍

你邊位呀

我想問你有冇EVIDENCE係我地自己有做, 有就拎出黎

有份正皮暗黑兵法既
自己上twitter Send返100條tweet
要真料

ON9,你用紅底報,佢緊係話你造假啦

Correction: A homepage headline referring to this story and posted briefly on Aug. 25 inaccurately said Hong Kong police had used petrol bombs. In fact, police deployed water cannons and drew guns; protestors threw petrol bombs. The inaccuracy was not reported in this article or on this article page.

google一下連環球網都報cnn fake news
DNLM邊個夠環球fake news

D假消息同曲線真係攪到個場好亂
首先要手足減少派膠
先會易d捉到對家既fake news

黑暗文宣呀喇

係喇係喇
咁自己人唔好學啦
好唔好？

agger
平民不嬲冇公信力
傳媒先有
傳媒唔fc，走去怪平民

fake還fake，你唔好俾人fact check 到先得

各有各做，唔完美，可改善

做咩姐 e家係咪fact checked左係 真手足做?

以後有咩fake news 就assume 係手足做?

首先我就唔信橙新聞。呢單都可以係fake news。

但就算係真，我都唔覺得連登仔有咩大問題。fact check 係要，但係報章自己刊登任何野之前佢自己都需要做fc架啦。

因為之前好撚多人正皮同意
我地要借呢單野正視

cnn成日都炒車ga la
下次唔好
諗下一步啦

終於簽到

做咩要assume係連登仔玩fake news
張gif邊個整跟本冇人知
做乜要怪罪連登仔

哈！哈！哈！

你咁講同葉劉話識用tg, airdrop就一定有人外國勢力有乜分別?
連登大把剪片勁既人啦

都話撚左大把新聞可以做彈藥
點解要搞黑暗文宣 累街坊

張gif邊個整跟本冇人知
做乜要怪罪連登仔

我問你係咩傳媒機構咁有公信力，到人人訪問你呀

做法不完美 可改善 不分化

你用啲垃圾盲毛藍屍同鬼佬比已經戇鳩到震
仲乜柒都話黑警做，咪一樣冇fact check, 咁不如以後所有對自己不利嘅事都推落黑警度啦，乜柒都推比人，責任係cnn同黑警，自己就冇錯，不知所謂

咪係囉
個標題本身就冇fact check la...
佢有冇send 去cnn問個source
一野就怪連登仔

做咩要assume係連登仔玩fake news?

咪撚再放假料

要夠奸係事實
但係唔係做啲事實出黎

咁同對家有咩分別？

提下建議睇下點改善姐

根本就唔應該吹奏用fake news／看圖講故事，藍絲鍾意用係因為佢哋無腦唔會諗、唔會驗證、個道德亦都低到根本唔介意真定假，只要抹黑到對家一律收貨。
而家問題係全世界都睇住香港發生咩事，我哋要面對嘅唔係淨係弱智藍絲，乜嘢鬥奸鬥黑先會贏係極危險嘅做法，如果俾憤怒蓋過理智，見到對家做乜下流賤格嘢我哋又跟住做，仲要覺得咁樣係反制嘅話，個情況係會極不利。
反制應該係用方法證明自己先係啱，而唔係跳落同一缸污水入面同佢哋鬥下流，我哋係理性有良知嘅人，大家冷靜返少少諗下，佢哋鋪天蓋地咁抹黑我哋根本就無贏過，因為啲內容係假，點解唔係講解返真相，等人知道藍絲有幾柒？實在無必要用佢哋嗰種下三流手段打泥漿摔角。

今日咁撚得閒唔洗出去做狗？定今日做五毛狗阿？

好鬼嬲，無腦到極點。藍絲做假天經地義，你地學人咪俾人有借口

光同黑暗永遠唔可以一齊，你做光又走去學乜野人惡搞

首先係呢個Post係響lihkg出現
之後先有呢個

唉屌 你地班連登仔

冇睇清楚就傳

唔該真係等到幾分鐘 諗多陣先覆野啦

根本用fake news 係唔會增加勝算

Fake news本身唔可取，冇得各有各做呀

啲人fact check唔到，咁就最好，好似d藍屍日日話美國搞搞震咁，邊會fact check到姐

你又知張gif係自己人整？

咁玩法好快冇外媒會幫香港人spread message

fc左fake news唔係fake news

太唔想發生既出現了....
唔好浪費咁多人既努力喇.....

你邊位，咩叫人人問我，剩喺有鬼妹見到問吓有問題?

你咪繼續撐 無意思
外國大既警犬

P牌仔。。。

唉
不怕神一般的對手
最怕豬隊友

睇過
除咗中聯辦新聞之外邊個外媒出嚟踢爆呀？
全世界得中聯辦？

仲有依加傳緊強姦個單

骨折手斷個單有護士可以證明, 但強姦真係要有事主出黎先可以證明

如果單野係真, 我知對事主係好痛苦既事, 但點都一定要 fact check

起我底啦on9

黑暗文宣唔等於fake new
係要將事實包裝成
對自己有利
或者對方出錯
錯左一次就好
咪再亂轉fake new

我都覺得fake news唔啱，不過硬係有人要出fake news呀嘛提下建議比呢班人

警犬都有連登ac啦
我就係whatsapp收到先
然後先係連登見到有post

‼️‼️【曾偉雄，再簽過】‼️‼️

1/ 之前嗰個聯署已過期，所以有人開咗新嘅再簽。
2/ 現時鬧緊雙胞，有一個新嘅係完全copy舊嗰個，另一個新嘅係執過下英文嘅版本
3/ 我會 prefer 推執過嗰個版本
4/ 今次改策略，先share後簽

分享此post＞簽署＞查電郵＞確認簽署

🅾🅾快手 趁未被黑客攻擊🅾🅾

低智商腦內只有狗同五毛，真係可憐又可笑

由佢啦，我自己冇傳，由佢哋傳

係咪連登仔搞唔重要
講到明唔撚割

最重要係諗清楚fake news 仲係咪之後可行既方向

我希望唔係自己人整

對家有班人好聰明
好明顯係well educated，同我地年紀差唔多的
可能係佢地放出黎

之後一定有人會繼續入黎放流料
又可以擾亂熱門 分散注意力 又可以打擊你平台公信力
所以大家請保持思考 唔好亂推

唔知，我見連登有，跟手Twitter 有人傳啦

CNN自己有查證責任

又唔見d傳媒話藍絲搞到佢地炒晒車

樓主分化撚

冇錯

總之做假冇好報，咪撚，亦使撚，做假

黑警獸行罄竹難書，721 爆眼女 612打人 拖行示威者 虐老 警棍插屎眼 打到手骨折 插贓嫁媧 大把真黑材料，完全冇需要做假

p先生你好，你都係連登仔喎，唔通？....

禁止fake news

有用過twitter都feel到外國有幾撚憎fake news啦
你撐fake news做乜鳩

#56 個張gif ?

都係嗰句啦
用fake news唔緊要，用啲fact check唔到嘅上面，今次呢單真係有啲差，不完美，要改善

咪撚再fake news啦

咁你FACK check俾我睇, 你話你有fact check heck 呀嘛, 你拎証據出黎, 話係我地自己友做既, 無你就收皮喇
依家事實擺在眼前, 黑警性暴力, 濫捕, 濫權, 所有所有野都係佢地
我唔想同你嘈, 因為我見你以前POST係我地呢面, 唔想同你相和氣
但佢ON99冇証據屈落我地到,我就唔得, 你自己睇番頭幾版, D P牌仔多到

痴線仲要hash埋有段時間喺熱門

公信力你老母
平民係冇公信力㗎，唔好再spin
有公信力嘅係傳媒

點處理就你鍾意啦 各有各做

冷處理又得
話中共做的又得
道歉又得

事實上機場同稅局好多人都話唔好道歉 事實上就係個成果唔錯

事實上9成連登仔同班藍絲冇分別
只不過係政見唔去
唔用腦 一味屌人地

講撚左好多次冇FC就唔好推
都係屌左先算

柒左又屌多次係政府搵人分化 帶風向

錯就錯啦好心 我地如果唔將錯既資料俾人洗搞到咁？始作俑者係邊個啊？乜撚野做法不完美啊 係唔容許再次發生

十分認同

邊個再亂放fake news一定屌到佢反艇

on9一定係我地做嘅咩
根本係對家想抹黑我地

我只係路人，由銀髮族遊行開始加入。
但見到的同原來聽說的相距太遠。

屌 冇撚有錯 一係就狂話跟大隊 一係就傾勁耐
說好的冇大台？

理撚得你係咪手足做
問題係連登啲人有份炒起呢單fake news
唔該唔好再有下次 記得fact check fact check

冇好報？
依家個個做fake news都有好報有效果喎

講撚中左你？特登上黎比人屌？P牌仔

橙新聞呢d content farm都要信

Facebook 你點傳見到嘅人有限，Twitter 先最煩

想提下連登仔，唔好反智。
唔好做fc 魔人。
見到乜都驚左先話要fcfc。
無證據既野你可以選擇等到有fc 先幫手推。但唔需要太執著，事後開地圖炮鬧人唔fc。

傳媒報道會自己做fc，佢選擇登rumors 既話自己會預左有風險，cnn 呢d事後登"correction"根本就成日發生。

睇多d負評嘅post，你就會知道大家係有用腦嘅

唔係撐 宜家個時勢係必須要
你咁樣同割有咩分別

唔好再推 不完美可改善 有冇見過藍絲柒左會係開post咁屌自己人 講番點做得更好就ok

你一竹竿打一船人同共產黨冇分別啦

自己唔fact check就當真，走去怪人地fake news
段片邊個整都唔知啦，做乜一口咬定係自己友整

仲要好多人道德潔癖上身...

唔好再暗黑文宣啦唔該, 如果唔係冇人信我地㗎啦

樓上班友俾犬撚2 下就分化哂

邊個話條片係示威者做？條片可以係任何人做
只係CNN 引用完發現疑似炒車。
我諗唔明呢單fake news 對示威者依家有乜幫助
有士氣有外國關注，根本無需要整單咁嘅野搏關注。

咁仲有乜嘢人會特登整？好明顯係對家開始自編自導劇本，再係4點鐘逐一擊破話網上面所有對警方指控都係假
咁以前d 真嘢就全部推翻哂

On99
文宣戰呀

即係sendvid 先定 Goodbye UK 先？

呢個po個fake字要講清楚
講緊樓主fake上fake,定咩 fake

嗰陣時已經叫大家唔好推個fake news, fced係流，但問題係我哋通哂天已經唔再推，但警/有線提返，搞乜Q仲講！！ 應該大返警轉頭，警你呢個舊文嚟，一早話唔係，你咁慢仲攞嚟講

Channel 4
Goodbye UK

sendvid

成也連登 敗也連登
成班人叫推fake news都唔知小學畢業未
話要夠奸先贏到
懷疑呢啲人根本係想搞衰場運動
大家真係要有基本嘅判斷力

［極重要］傳係打到抗爭者斷骨既兩張相，都係舊圖，唔好再傳

奸唔係問題，fake埋自己友先係問題。

多謝你的建議

係
班狗琴日個記者會講左

If you still have time and energy to FIND the blame, can that be used in more productive ways?

How does finding the blame help solving the immediate problems and deal with hundreds of coming challenges??

咪撚俾班黑警分化啦屌

其實除咗中聯辦新聞
根本冇人煲過個”correction”
人地過咗海就神仙
邊有人拎資源去報自己幾日前登錯新聞，自己踢爆自己唔fc？

宜家只要講句
收到風
朋友講
已fc

連登仔即時信到十足
同藍絲一樣

D 話fake news 乜乜77 嘅留言大部分係P 牌仔 咁都唔明？

唔理張gif邊個整啦 佢turn out出黎既結果係錯架ma 咁啫係我地都有責任啦 起碼應該阻止呢d周圍spread先 但跟風既人太多 人話乜就乜 結果傳到落傳媒到話錯左就好on9

個d查證唔到，冇片嘅警察濫暴事件可以信，好似被捕人士被虐打個d
有晒片個d好心咪撚玩膠啦，依家畀人揭發咗真係對成件事不利...

核彈都唔割前提係對運動有幫助呀
Fake News 呢啲破壞運動嘅嘢，
幾細微都要屌你老母

割唔割唔係睇手段，係睇結果架

大家要小心

我當然知道

我支持 不造假 不推假

最重要係， 我地要採取咩行動？

CNN , 我地通知佢 係Fake News ?
同埋 以後 Fake New, 不推不回？

其實真係見到有嚿嘢係警車掟出嚟
呢個channel 4 YouTube channel 嘅
佢地有無話係fake news?

咪分化啦屌

好似黑警咁做錯都會話不完美但可接受
喱D先叫不分化不割蓆呀

成班弱智9推

其實會唔會係有人帶風向
專發啲假嘢話自己FC咗
之後其他人冇睇就Share

唔係割
但問題係有D野應該做同唔應該做
你話同人講提款保平安果類 就係必要
未FC前拎出黎講都算
FC左之後就要諗方法補獲嫁啦
冷處理又好 道歉又好
依家最驚係外媒/外國人唔再信香港D野

對家d fake news完全冇國際公信力wor?
呃到班蠢藍絲就叫好有效果?

就算唔係連登仔做 但之前已經有堆post鼓吹連登仔一齊搞黑暗文宣
你睇返個post 大把連登仔讚成 仲話各自做無問題
解釋完會影響到外媒又唔撚聽

佢係剪接問題, 好似無講係popo掟燃燒彈

呢個post d P 牌係咁玩分化，係人係狗一睇就知
請用不推文回覆

人手置頂

玩膠還玩膠唔好玩到自己都信呀嘛

必你老母
成撚日將檢討講撚到割蓆，食屎啦

分分鐘係啲外國傳媒有份整
之後連登先有個post中聯辦新聞叫大家唔好傳

Source

得得得，我怕左你喇神探。咁都比你睇穿真係無辦法。
但我想講如果吊可以吊死人的話相信香港宜家已經無曬警察。
至於P唔P呢啲問題留返比你地呢班高智商資深會員去討論就好

風向組又出動

幾時變到 打句 已fc 真變真野

林鄭今日會話下台
已fc

叫撚左唔做fake news, 傷害比得益更大。根本好多連燈仔，同成班藍絲基因一鳩樣笑人做假，自己又做假。

假新聞來邊度黎都得
依件事既重點係fact check，好多人見到有利既訊息就唔fact check....
特別係重要既指控、對外媒既訊息

之前先笑鳩班藍絲連純文字消息都信
依家居然退化到同佢地一樣

呢個係教訓！

樓上班友俾犬撚2 下就分化哂

邊個話條片係示威者做？條片可以係任何人做
只係CNN 引用完發現疑似炒車。
我諗唔明呢單fake news 對示威者依家有乜幫助
有士氣有外國關注，根本無需要整單咁嘅野搏關注。

咁仲有乜嘢人會特登整？好明顯係對家開始自編自導劇本，再係4點鐘逐一擊破話網上面所有對警方指控都係假
咁以前d 真嘢就全部推翻哂
咪撚俾班黑警分化啦屌

呢個post d P 牌係咁玩分化同風向，係人係狗一睇就知
請用不推文回覆

為左贏咩都得不如直接奶共啦

所以話人哋講FC
自己都FC次先
如果唔係就搞到好似啲藍絲咁瘋狂炒車...

唔係話譴責邊個 問題係唔好搞到傳媒嘛 我地依家都係靠國際傳媒幫我地發聲 萬一fake news搞到冇傳媒再信我地咁點？同埋CNN本身已經俾人話報fake news 依家整多單咁既野 個禍都係佢幫我地頂炸 有良心少少就fc啦

理性同憤怒都要有 但要識攞平衡

冇？
你以為冇啫，因為你唔係target嘛
同藍屍一樣，你唔係藍屍咪以為藍屍嗰啲「冇公信力」囉
再者，除咗中聯辦，根本冇人出嚟煲過炒車，根本冇人會care自己三日前睇過條15秒嘅片係假，你睇下人地依家做緊咩新聞先啦，啲轉載過嘅人可能9成都未知係假

包括你吖，on 99

成日有人打句fack checked就當真
因藍絲一樣咁智障

話撚左班弱智，不過當時都有好多人屌個班fake news撚，所以唔好將佢地代表埋我

提倡唔使FC嘅人要落地獄

紅底垃圾橙新聞做乜cut走個收件人呀
Google完一輪就會發現張cap圖係大陸新聞網到黎

個日出giff圖都知佢鬼鬼地

有Fake News推咗出去嘅話。
冷處理就得，唔洗開地圖炮屌隊友。

基本公關都唔識玩？

一句講晒，你去twitter睇返，有冇人討論三日前嘅片係假，有冇外媒大大隻字登頭版話CNN道歉
see

下次metoo 事件，義士狗屋被毒打仲有無media敢報？呢d可以永無辦法fact check 架
有份明知係假有份幫傳既自己，自己夜晚攝高枕頭反省下對唔對得住被捕義士
人地media一直信係信你地班人自己既信譽同人格唔會做假，自己割走左media 仲憑咩力量同國家機器鬥落去

小心D 呀！！！

極同意

不公化

唔係話要分化要割，或者道咩歉，希望大家日後forward之前停一停，諗一諗先，好難咩?

得美國之音同環球時報呢d大陸媒體有source
連登仔唔講根本無人知

好心乜都話唔洗唔洗FC個班戇鳩

個陣都未FC好哂
就畀左片CNN

醒少少啦好心

信？
傳媒信網上流傳唔係因為網民「有公信力」呀大佬戒奶未呀？
係因為soundbite呀

5毛狗收皮啦，大家可以block

Child登好多方扙
Ching睇路

來源可以係對家可以係豬隊友，
cnn係有責任fc，衰咗唔怪得人，
但重點係唔該做好自己先，
fced明知係fake都照傳，又黑暗文宣又咩道德撚，唔先自省只會柒完再柒。

樓主係狗？

係 其實退一步諗
有醫護企左出黎有受害人企左出黎既骨折裸搜身，點都應該煲大左先，到時真係唔好彩強姦單野都證實埋，咪當唧牙膏咁步步進逼

成班喺到話「外國人唔信啦」，民意撚2.0
我就真係睇唔到邊個外媒出嚟煲話條片係假啦

Fake news其實同violence一樣具受爭議

有巴打一早post左原片，可以fc到，只不過被人無視同比人帶風向帶走左

CNN當然都有責任去fc，我想帶出連登如果想輸出革命，就唔好煲大d利己既fake news出去，外媒撐我地係因為我地搶到個道德光環去抗爭，同罔顧捏造事實既政府同藍絲成對比

我承認我地真係唔夠共產黨奸，不過玩抹黑都唔可以亂9咁黎

屌你有post fact checked左係假都仲瀨連登

講過割唔係口號係動作，口講唔割根本係無用，你開始選擇左用做假呢條路，一但被折穿，就自動令media 以後對你地傳既消息卻步，就算有心報都唔敢唔fact check 先，如果好麻煩check 唔到既，就索性直頭唔報好過，你行動上就已經係割走左別人對自己既支援。

Cnn好似都已經唔care
佢地見慣大場面
只係有心人就將件事放到大一大
建制派藍C嘅精神食糧

受中聯辦爭議啫
你睇下邊個外媒care？

平民係無 但平台係大家有份建立同保護 如果一個地方10分之9流傳都係假野 你都唔想入黎睇
意思係 呢度有好多活動同分享 唔好俾對家利用呢點 用行動打散行動 用流料沖洗資訊 傳媒自己係有責任 有人亦想借今次小事化大 入呢度數

吸收經驗就得 因為肯定陸續有黎

唔該畀CNN既link，我係唔會信橙新聞㗎

事實係心智成熟的成年人同老人 都解決唔到而家問題

係講梗各有各做嘅問題，唔係fake news岩唔岩，兩回事黎

總之，總要有翻個底線，唔可能乜都可以各有各做，呢類同不割蓆從來都係互相矛盾梗架

樓主好可疑
1. Share 橙新聞呢D深藍媒體 content farm，有咩可信性？2. P牌。橙新聞入面 CNN封道歉信分分鐘都係假既，連Logo 都無，我都可以用 Word 打篇出黎啦，橙新聞入面既 source "CNN道歉信。圖：互聯網"
係真既話比條 CNN link 黎 fact check 唔該。

好多譴責暴力
只係圍威喂不割席

Agree

藍絲就話多fake news 結果黃都係咁

咁不如你講下邊單藍絲fake news上過知名外媒?

封email係得班狗先收到架咋
自己諗下咩人最想發大件事講啦

有時駁下啲fake news撚都俾人叫左膠
fake得多公信力差左到時就真係狼來了

得美國之音同環球時報呢d大陸媒體有source
連登仔唔講根本無人知
橙新聞更加無人睇
你諗下

就算係咁 我地都有責任唔令未經fc既野傳出去 錯左唔認又話人地P牌乜乜柒柒 唔知邊個先係分化呢

傳媒係武器，支那知、全世界都知
依家西方依件武器唔係對香港人
我地根本唔洗驚

嚴重認同

我都想知點解有人想攬晒上身去道歉
唉，兒登仔

唔好blame the victims 啦
呢樣野本身就唔應該出現
下面一堆人話有問題，唔好send住，你地又唔撚聽

嘩呢個咩報紙網嚟
外國ip上唔到既
有啲鬼

橙新聞 = 港人港地
你PO 出黎托？CNN封信9成都係造假，想分化？

衣家搞點關公先係關鍵
下一步先係商討預防措施

盡早去reddit,twitter, 攞返話語權,各自表述
評擊反對認錯

#請善用不推文回覆
橙新聞深藍 content farm 信一成都死

道歉道真係中計啦，走去自己煲大件事

放心，最多都係話下五毛話下狗，其他嘢佢地唔識架喇，小意思

係突登有人塞落連登仔到
根本段片唔知邊個放出黎,點知係咪鬼
cnn一年都唔知出呢d道歉信幾多次啦
who cares

Block 得呢隻狗

依個巴打指出左重點啦，屌你班仆街橙新聞乜撚野料呀，CNN封信又係邊呀

橙新聞 可信性 = 0

請善用不推文回覆

支那思維
狗改不了吃屎

非洲內戰左幾多年，屠村滅族都隔年發生，你又知唔撚知呀。要sound bite 人地唔sound 撚過你。人地國際媒體有咩大場面無見過。道德感召，勇武勇氣抗爭，人地人路都係尊敬我地會幫手報係因為呢d, 唔係撚有外國fucking care 你地呢個香港做緊咩7

根本冇需要解釋太多
做返好自己唔好再散播fake news就ok

同埋唔駛做假野、都已經好多料夠做依家個政權！
無權力嘅一方一定係弱勢、但大家千奇唔可以放棄、一人行多步、有 News 睇多核實下先！
要做對手唔急在一時三刻！
香港加油

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

講真點證明 做假玩 輿論唔係黑警？

小心樓主帶風向！ 橙新聞深藍媒體黎，入面 CNN封道歉信分分鐘都係假既!!!

妖 唔好比憤怒失去良知 成日想文宣推到國際

根本大把o係手 洗乜用假新聞

戒奶未呀道德感召
出嚟做過下嘢，睇多兩篇外國新聞先啦
尊敬勇武，聽到都打冷震
國際金融中心示威同非洲內戰比
已block

老實講fact check講就易
有幾多個真係會真係曬時間去fact check
睇一個post
有時好多留言都冇睇 就推左先

一係自己form個fact check gp查下d post同片
如果唔係根本避免唔到

不過cnn作為新聞機構自己係有責任fact check囉

Share中聯辦橙新聞係咩機心

害撚死CNN

「樓主個soruce係紅媒」
就會令「班鼓吹fake news奸奸地贏撚」沒問題？

唔係證明左俾彈藥對家

其實選擇性報已經冇良知
你係咪想報埋警察受傷？噉就有良知啦，人人平等，人人皆血肉之軀
cmon

打怪獸，自己變埋怪獸。

今次連登真係7出國際

CNN最撚忌俾人話fake news
Trump已經成撚日話fake news fake news

fact check 好重要！

講藍絲夠點點點啦果D人真幼稚

不理想, 極需要改善, 要和黑警式宣傳手法割席!

放鬆啲
只係除咗中聯辦，根本冇人報，冇人care啫

岩呀
我地唔係濕鳩政府，對住自己人都講埋晒啲官控式嘅廢話

忌咗，依家點？
唔好用啲冇咩內容嘅情感字眼啦

FACT CHECK係要，但傳媒做報導佢地唔係自己都有責任先FACT CHECK先報架咩??

對家亂咁傳流料，環時助攻會唔會同你示威者道歉??

連登軍師：你想唔想奸住贏

我搵唔到CNN source link wor.
但竟然google 一search CNN fake 已經出news Hong Kong

樓主post橙新聞有咁多人附和
又玩bad cop good cop

尋日朝就良心警，夜晚就吹晒風要大家fact check，又話再傳流言黃絲唔再相信

係咪代表有人真係做過個d濫暴事，要搵人干擾呢度，想等我地自我懷疑，請樓主post source link 息除我疑惑

神早見橙新聞post出嚟知係紅媒，同時見大量p牌三毛興奮分化
但唔代表今次係啱要繼續，望下d留言大把唔知錯但又叫人冷處理但下次又繼續柒，咁點搞
成日話唔完美可改善，但唔係口講係要做
咪俾班三毛食住上

自己有傳過既當然要道歉，其他人道歉道得靚既有公關同英文水平既幫手解釋下但真係最緊要都係千祈唔可以再成風，狼來了都唔係一次就玩完，但多幾次就一定會破產

認錯？叫個source出黎認lo
你點知唔係警犬放出黎
你好有可疑wo

為左上熱門，好威威

就係網媒紙媒都有報，係佢哋責任黎

文宣組就可以擇邊啲要煲大邊啲要冷處理

你想表達啲乜

唔撚好再玩fake news

叫人煲大踢爆個fake news
中聯辦依篇嘢本身冇人睇到
依家上咗連登熱門啦
中聯辦不知幾開心可以利用啲連登仔嘅「良知」

做乜要代人道歉呀空殼p牌仔

衰左就認撚左佢，咪攪到自己好似7婆咁，又做假又死唔認錯。
示咩撚野威，講緊明知假但老屈班狗掉彈呀，睇撚清楚請緊咩野未

啲料係連燈畀 CNN 嘅 ?

CNN 官網冇出聲明喎
照計發fake news都會喺官網度講掛

屌，CNN自己跟車太貼姐。咁大間公司唔撚多staff唔識fc?

炒晒車

仲要收件者得狗
成件事你話乜事呢

你唔鍾意無能力做可以唔做
機場稅局做果班同道歉都唔係同一班人，點解呀？

第一個報嘅係環時
第二個跟住報嘅係VOA
邊個最撚鍾意話CNN fake news

你唔鍾意無能力做可以唔做
機場稅局做果班同道歉都唔係同一班人，點解呀

我想帶出黎既係，無人可以制止到其他人去整假新聞。
甚至有啲時候對家整出黎等我地去炒車，再係黑警記招個度拆你台都有可能。

所以與其係一直係度叫人唔好整fake news... 我覺得放多啲精力去叫人分析下啲新消息有無可疑先再轉發好過啦。最少都可以令到少啲人炒車啦?

人人都睇到機場係自己友
呢篇野都唔知邊個放又攬上身
空殼p牌仔講下點解要咁做

可能散播 fake news 係班三毛
目的就係令外國唔再信我哋

hk3呢件空殼p牌仔想連登仔fakenews攬上身
你想點好明顯啦

樓主出既 橙新聞 分分鐘係 Fake news!
搵左半日都無 CNN link !

好撚正
點解P牌就係狗

同意
其實係好易炒車
大家認真啲FC完先再嬲啦

明眼人都知係popo自己corp片喬裝網民放上來屈我地
平時佢地記者會都係咁cut頭cut尾cut左cut右, 哩D係佢地的慣用手法

CNN 自己唔洗FC?

CNN封信係邊啊？橙新聞都好信？成班P牌帶風向？

你講嘅係事實，好多嘢已經返唔到轉頭。
如果想持續落去就要有攬炒嘅決心同外國介入先有機會成功，需知道宜家嘅對手唔係林鄭，係中國共產黨。
請認清共產黨為左要維護政權係無底線的。

..

要知到 放fake news 同推fake news嘅 可以係同一堆人 再有人比cnn睇 都可以係同一堆人 CNN 都有責任自己fact check

班狗日日出fake news唔見你屌？
連登一單半單就屌晒鬼

唉 無人會再信

咩事

你為咗人地信你幫你而做假新聞 你同共產黨有乜分別
而我地做緊一樣岩既野時候 只要報真相都會有人支持 而家唔係同對家鬥賤就愈好 我唔係乜政治潔癖而係你諗下共產黨咁而家無人信嫁啦
麻煩fc 唔好令其他人炒車 住香港既人一早知班狗pk野 如果想推上國際就係連登fc

屌你老母橙新聞紅底架 咁撚樣拎黎做證據？

咩叫人人睇到？你憑咩咁講？又自己講就係真理
覺得篇野唔可信應該係去fact check 唔係自己話係真既就係真，係假就係假
重點係要警世唔好再話傳假新聞無所謂。
唔係p牌講野就係真理？包唔包埋無p既鳩硬sir?

好撚on9 都唔知有乜好改圖

鳩硬sir 無p 架，係咪佢講野你就撐呀？

咪做fake news 好前之前cut頭 cut尾
但真係有呢封信？FC?

一定係d鬼做條假片出黎想我地散

同連登仔講理性？

你第一日上連登？

連條link都無撚埋啦 傻西

唔認同fake news, 正如唔認同要民陣作大遊行數字一樣

你咁樣即係狼來了，冇咗公信力嘅話，以後你up嘅嘢就同屎一樣，no value nobody gives a shit. 人哋唔會浪費時間幫你face check，會直接唔信任你個source同埋唔會幫你spread

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足

真係唔好再Fake 自己友

人人睇到咪人人睇到囉，仲要咩解釋
鳩sir無p講野可唔可信我唔知
不過你件p牌空殼acc就一定唔可信
呢到邊個可以代表個source講野
點解要無啦啦攬上身
你條p牌空殼狗想點真係合埋眼都睇到

「兒登」一詞係咪仍然適用？

呀p牌空殼狗，你條狗尾突晒出黎啦
收番埋佢先講啦

同意之後唔好再傳人地d流料
不過都無需要攬上身

FAKE NEWS一時爽
一直FAKE一直爽

咁係咪即係你話係事實，唔需要證明，你就要人地接受係事實，反駁你既人就係唔可信，係咪咁？

你班連登仔訓撚醒未 橙新聞同港人港地個d無分別

「你個source」本身係流傳㗎
搞清楚
我地嘅「你個source」唔係傳媒機構嚟，「你個source」係不嬲都冇公信力
好簡單講，如果我話地球係平嘅，係咪又令到「你個source」冇公信力呀？

都話5撚好fake news架啦

你仲咩咁緊張啫？問你兩句駁唔到係係咁出大字？
我又唔係KOL 除左你唔見得有人咁緊張我寫咩咁比面囉

如果無底線學埋曬對家d拿渣野
咁係咪執政後要變成對家2.0?

人地環時洗撚同你道歉？ 佢話係示威者傷隊友 你吹得佢漲？

空殼p牌狗我想問下你
無啦啦有條女大肚
你係唔係即刻衝去認做老豆
做乜要急住攬上身呀空殼p牌狗

一早講過

狼來了 玩多兩次，credibility 全失

有d on9 仲柒到話要做到 同對家一樣咁無恥...咁你當初抗爭為咩？

你班仆街唔係咁撚樣就信樓主條賤種呀？

唔贊成跟港共支共玩fake news條線

我地大把警察黑料，其實認真唔洗有假料，累左神隊友。

返5p啦

唔明點樣攬上身，講兩句就等於攬上身？

你又做乜咁緊張要人將件事攬上身呀
空殼p牌狗
而家係你駁唔到定我駁唔到？
睇你個死款咁急推post就知乜事啦
係警署上連登做打手有無ot收 ga

老實講..好多都只係見邊邊多就跟風 所以點解咁多炒車

屌 成班on9睇都唔撚睇

叫人出黎道歉攬上身wo
空殼p牌狗

下 好撚明顯假圖 點解會拎左黎做新聞

邊句駁你唔到？

笑咗，你第一日做媒體阿？有100%真相架咩？乜9都有立場啦，而家佢唔fc 要咩飛呀關你勁事呀？你做好自己哥份啦

每一句
空殼p牌狗我想問下你
無啦啦有條女大肚
你係唔係即刻衝去認做老豆
做乜要急住攬上身呀空殼p牌狗

你係咪on9睇落你似警犬

成班on9話要學埋藍絲咁做

啲新聞媒體唔係自己都有責任fc下架咩

fact check

上面答左你，你堅睇唔到架？

唔明點樣攬上身，講兩句就等於攬上身？

推完未？樓主po 條藍媒 橙新聞 都好信？ CNN 封所謂道歉信有無原圖有無link啊？成班3毛係度帶風向屈落連登度！

係呀，所以佢地咪出左嚟認錯囉
唔會呢個時候將個波射比其他人

好撚好笑，頭兩個鐘無得睇正負評之後有唔少post啲正負評終於唔係一面倒 證明真係好多人係跟人比，完全無思考

呢啲彈永遠都掉唔中差佬你就知邊個做架啦

真圖嚟架，角度問題

我屌 成班狗同五毛不停快速推呢個post 再加上一大堆傻西唔理真假不停推 真係屌佢老母

都係，要承認呢樣嘢，不過而家冇咗p牌情況改善左，冇咁多fake new fake自己

空殼p牌狗
答左你老母咩，你叫連登仔出黎道歉攬上身呀
而家黎係到扮野
你條狗尾仲係到呀

但啲正義感一去到弱勢社群嘅身上就自動消失晒

唔該...大家真係要小心d !! 唔好中伏

屌 分化完未
記住 唔完美 但有改善空間

算啦 你同呢班人講 遲早俾佢地玩死架啦 一見p牌就盲反

post橙新聞已經夠可疑
仲咁撚多空殼p牌狗係到推
唔該全部用不推文點post

樓主真係好笑
連登個原post頭幾頁已經有人比咗條now live片做fc
講明咗係fake news
如果CNN係睇連登搵料正常有追post一定見到
另外除咗連登傳條片，Facebook都有瘋傳
最後CNN係有責任fc 唔好係咪都賴連登仔
最好笑係樓主引用紅媒屌人

We fight by our rules of war, that’s how we differ from our enemies

話撚咗
仲話咩暗黑文宣 攬住道德包袱把撚
眼入面剩係識話藍絲乜乜乜 眼界窄到仆街
依家外國文宣比你班冇腦又冇道德嘅傻鳩玩咗獲
開心未

屌你老母 睇下咩報先會帶呢單野啦 成班弱智睇都唔撚睇就推左先 乜撚野fake news f c

屌你老母啦 橙新聞共底架仆街 同堆cnn道歉信條link都無 咁撚樣都信？

diu

建議聯名去信CNN道個歉
#不督灰 #不割蓆

雖然唔少五毛帶風向，但係都係警世嘅。
而家其實唔洗fake news都夠文宣子彈
加上中共個朵已經臭曬，外國明眼人唔通突然走去信中共咩？

道你老母 睇下有咩媒體先會講呢單野先啦

宜家連強姦單野都話要推上國際
但永遠都係得幾張圖話fc

Agger

屌你老母 睇下係邊d媒體先話cnn有道歉信啦仆街 全撚部共媒呀仆街 同埋cnn道歉信呢 係邊撚度

不分化 不中計
做法唔完美 但可接受 會改善

個撚個星期一捉鬼捉撚到high 晒，成日唔相信勇武，拿而家抄車la

一次半次姐 下次小心d就得

CNN本身都fake news

話我分化都要講句
有啲人只係享受製造fake news同食花生
唔係真係為抗爭

Sorry啊巴打

之前屈付國豪係藍衣人、話有細路女企防線前
已經講過咪放fake news啦
但成班話唔洗理真假，總之照share
有巴一屌人造fake news，就成班圍屌

你整fake news以後人哋都可以質疑你啲野假
有咩著數呀
駁嘴都唔敢咁大聲呀

點解道歉就等於攬上身？

There is a video clip widely spread on internet claimed that a fireboom was thrown by HK police to protester during the march on 24/8 now proved is in accurate.

As a protester I understand we could not have enough resources to prove the accuracy of the footage and from which source this clip initially spread from. But as heard that CNN is being accused by HK police for quoting this video on their article. I would like to apologize to CNN or anyone who had same experience.

你幫我睇下點樣上身？我已經睇左好耐，搵唔到

豬隊友 你地玩撚埋我個份算

無計啦 我地對手係撚狗專家
放條假片呃下我地就狂打飛機

橙新聞係中聯辦開，成堆五毛帶風？

搵唔到？成段都係攬緊上身
道歉咪即係攬上身lo on9
唔關你事道乜撚野歉
仲要唔止連登，段文係拉埋去抗爭者到
你條空殼p牌仔真係鬼撚到出宇宙

亦都有班有心做

佢本身都成日出信啦
想煲大今之既好明顯咩人
仲要收到email既人得狗

不擇手段 唔係推fake news
要抹黑 唔係講大話啊
佢地仲未拿x好

連登仔只不過係共產黨嘅對立者
偷換概念其實同佢哋有咩分別
就係多咗呢個光環-民主自由
唔啱聽嘅就Block
成班人圍屌
做錯事又唔認 冷處理

話咗唔好再狼來了

又炒

炒乜撚野車呀 話cnn道歉既全撚部係共媒呀屌你老母

唉吊 有冇人sd返道歉信去CNN

所以真係唔好再整fake news

媒體炒車自己都有責任既
大家下次小心啲

班仆街又話黑暗文宣無問題

政府同差佬滿口謊言就係人都知，但示威拰者既形象係正直誠實，呢個係示威者既優勢同武器，唔應該係呢個方面污染化，其他方面我唔理啦

你話差佬講大話所以要學？我問你差佬講大話幫到d咩？咪係人都知佢講大話，d人越黎越嬲囉

要做就做啲冇證據既
依樣藍絲就醒
留意下爆眼女義士成件事發展
佢厚顏無恥咁堅持真係吹佢唔漲

我地多外國媒體支持係因為我地夠真

冇錯，一間班狗就可以大條道理話外媒未必可信

唔完美 可接受 要改善

又係你呢啲淨係搵自己想睇到嘅嘢
明明我哋就係柒咗
呢個係事實
柒咗又唔認
仲要屌返認錯嘅人
好笑

如果你係大陸出世生活
你同啲愛國微博撚係一樣

推前諗諗啦

多謝絲打fc. 我想知有幾多人留言之前真係有入過條link同埋懷疑封信? 定係大軟都做咗標題黨?
不過我覺得封信應該真，如果係假係誹謗，文筆似英文人寫。

潔癖係送彈藥俾佢地

美國人好重視誠信
但佢地唔會玩清算
應該無乜野既

對藍屍傳就唔洗潔癖

畀trump 講中
真係fake news
連登仔多得你唔小

不分化唔割

你根本就係咁都唔理就係一句道歉=攬上身
有烈士跳過樓，連登有好多人講過對唔住，因為我地抗爭左咁耐咩都做唔到。有義士受傷，連登都大把po同義士講對唔住，係我地唔能夠好好保護你地。
又返去機場稅局既爭議，支持道歉同反對既向來都係兩派論點，都爭論左無數次，反既人就又係堅持道歉=攬上身，支持既人係覺得無問題，你係要用呢樣野一路存在咁耐既路線之爭而屈鬼，你好似鬼好多

果d真係，呃藍絲就得
正常有腦既人都唔信
明報之前個調查，42％市民對政府信任度係0
係零呀
證明根本就無幾多藍絲
點解？因為佢地fake news多囉，無公信力囉

屌到今日3點就完啦，我諗大家知道之後點做

同意

大家都有共同目標，係為件事好，但同時要互屌不足，改善不足，唔係對家好快收我地皮。

記住，我地同黑警、藍屍係有分別架！

雖然唔想認但的確係事實,話我分化都係咁講
但認清事實之後再進行改變,先可以進步

真係咪搞fake news啦屌

一早講撚左咪玩fake news

屌夠未牙

成班分化撚

CNN幫左咩野？

幫你報道消息外國都叫無幫 唔通叫記者落場勇武

對家唔做唔錯。自己成怒火衝動，長搞落去終會衰一鑊

條假片又幫咗D咩呀？
大家派多左一日嬲？

因為道歉係真係攬上身lo 柒頭
機場單野個個見到有咩人block而且intent都好清楚係positive
而呢單野intent同outcome都係evil,邊個做又唔知你就仆出黎道歉攬上身
你邊位呀？道歉道上癮？
你咁鍾意道歉你咪用個人名義寫埋你自己個名去警署門口道歉lo
空殼p牌狗

外國傳謀唔好再信連登啦
好多fake news 好多五毛

空殼p牌狗你仲未答我
無啦啦有條女大肚
你係咪仆出黎認做老豆
係唔係覺得自己好偉大

其實係咪應該表明 因為黑警既不公平對待，將市民當重犯看待將所有消息重重封鎖，令到香港充斥恐怖氣氛
小小風吹草動都令市民心身受創
用精神病黎講，黑警無限放大左市民既恐怖心態

大家覺得好嬲既時候

可以諗下如果因為一時衝動

令到成場運動輸左

咁你仲對唔對得住死左既8個人
同被捕，仲被人酷刑緊既義士

你地係要救佢地，唔係要幫佢地報仇

(個人認為黑社會可以私了，全世界應該都認同)

想奸奸地贏既人唔該做野諗多幾層計劃，唔係d一踢就爆既on9 fake news

推，大家要反思

低汁回覆

睇黎強姦單嘢都係流料

On9

流料

lihkg係forum,唔需要有任何人走出黎代任何人道歉,更加唔應該代表全連登道歉
cnn係forum攞料未fact check佢地都有責任
要做野都去留comment話係中共技倆放fake news

屌你老母, 講撚左無數次
一開始爆男對女全裸首身, 成班話即刻推去國際唔洗FC, 我話要就俾人圍屌
後尾爆係女對女, 仲可以俾人屌返轉頭話我炒車
如果一開始真係傳左男對女呢個流料去國際, 到時真係7到唔敢睇

暗黑兵法要用得好少心

唉屌
啲狗已經夠黑 唔使再抹黑架啦

CNN 又係on 9
信晒連登仔
Fact check 下先好喎

不擇手段都要唔俾人發現先有用架 屌那媽 人地攝fake news 入黎污染我地呀

大家檢討 承認錯誤
下次唔好再推fake news就得
不指責 不分化

連仔又炒車。。

炒咗車 認咗柒 再上路

同意
連登同抗爭者無名無姓都唔知個source係邊個
無啦啦仆出黎騎劫人幫人道歉

我地真係要fc晒先好出街呀！！！
如果唔係我地同黑狗有咩分別？

呢單野係我地無數封EMAIL 轟人地MAILBOX喎

政府講咁多大話又有冇道歉呀

問題係 暗黑前題係唔會俾人捉到fc唔到 唔識玩流言不如唔好玩啦

成班on9仔又俾中聯辦成功帶風向玩分化

又忘記橙新聞=中聯辦

道乜嘢歉，家陣唔係我哋製造麻煩

明顯你係根本覺得無論點樣，總知道歉就係唔得唔準唔啱。

Intent 同outcome 都係evil ? 你唔撚係呀？

呢單野如果過到，狗搵唔到proof 反咬完全就係核彈，唔係cnn 都唔報啦。

你要正常人信係狗佈局要整衰你地示威者個朵所以搵鬼放段假新聞再煲大屈狗咁撚複雜去佈個唔知有無人中既局，定信示威者想選擇自己有利既新聞唔理真假都煲大佢合理d?

不過哂撚氣，你咪又肯撚定係堅持你覺得你話既先係真理嗎，知架啦。

總知唔可以唔認同你架，唔認同你既就一定唔係鬼就係狗呀嗎。 你既’認證‘仲緊要過身份證呀嗎。

咁留返比有sd email放fake news班柒頭為自己報錯料道歉啦

藍絲=暗黑文宣

認同唔洗道歉
但圍內就唔好講到責任係人地到咁
明明自己無數封EMAIL SD去人地MAILBOX到
行為到支那豬差唔多了

呢樣野好撚低劣
自己炒車就話人地唔fc

都係果句啦 講事實已經係大條道理 點解要冒險污染手上本身有既證據 睇唔透

班友仔仲話藍絲page都係咁做啦，以為自己好醒。

推fake news同大陸人有咩分別

怕咩cnn 不嬲比人話fake news

係一個教訓，香港人學習能力超強，唔好再犯就好

宜家我地要支持啊 唔係要自high暗黑兵法啊

好豬閪
啲隊友

屌

暗黑文宣

人地cnn都唔幫你既時候
等喊

炒你老母咩
一定狗掟架啦
Cnn道歉可恥

一早講過

你想變到好似政府咁？你唔搵支那人同自己比？

係cnn唔識fc在先
咁多報館冇炒車得cnn炒車

攪到CNN尷尬人地下次點幫我地呀
我地要比藍絲優勝
唔可以學黨媒啲衰野

前事不忘 後事之師

對住不義政權同佢講道義
好叻呀潔癖撚

前事不忘， 後事之師

小心係差佬故意狼來了

好多五毛分化狗

"CNN比人Fake" 呢樣野, 本身都可能係Fake.

仲有人話要學對家玩抹黑唔洗fc蠢撚過豬

橙新聞條link 都睇唔到

橙新聞本身就fake news喎

一早講咗

暗黑宣傳法好野

因為有班3毛帶風向，仲有傻柒正評。大家請block 柒條友。

呢個Post講緊CNN無出過信, 係橙作野.

3毛柒

橙新聞本身就係Fake news
佢係中聯辦控制㗎

請不要自 斷經脈。

條片連登整出黎架咩?

樓上幾時話講道義？打稻草人都唔好咁離譜丫

?

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

原來攬炒係咁解

記者自己唔fc去怪人???

橙新聞-中聯辦控制本身就係Fake news

我就港人自救派
贏到就得

其實角度問題，開post澄清咗好耐 自己又唔睇 好多日啦窩

紅底報紙，你講乜佢都做鳩你架啦，有咩分別

真係好憎fake new
有d好明顯仲係9up唔洗本仲要勁多人推

✓陰謀論
xfake news

aggar

你已經ASSUME報假新聞上國際會嬴
請問嬴係邊

極憎fake news

唔好再美化成咩暗黑手法

自欺欺人
雙重標準
恥與為伍

真係唔好玩狼來了，有大把真黑材料，夠做啦
做假料以後就會無人信，俾到藉口d仆街藍絲

唔贊成假片
講真cnn都要fc啦

人哋係玩似是而非
明明100%警察爆眼
都話唔肯定

或者陰謀論顏色革命

唔係會被人踢爆嘅fake news

大家可以睇下呢套戲
Brexit: The Uncivil War

屌！條片係藍絲做假用離屈示威者！

你繼續咁講囉
死唔悔改
令人討厭

不推文回覆呀
唔好再話自己人

Diu

我都以為係真

邊一單？

大佬啊，條片唔係我整嫁，點解你唔可以考慮有人專登整條片又開post帶風向叫人用奸招呢？

唔反省自欺欺人
咪即係變到同你討厭嘅人一樣

話佢哋係痛定思痛同埋唔想再犯

當睇唔到都係共孽

香港班仆街警犬官媒剪接 都叫做部分事實
即使佢地做假 冇人理冇人管 我地冇辦法
香港有幾多媒體靠得住 我地靠外媒 至少我地唔可以咁做

屌依個直頭fake 遲啲佢報堅野都一定有有心人入佢 想外媒割我地？

錯一次好啦 進步呀大家

On9 兩邊都係警察 所以點都係佢

No fake news please

Channel 4自己喺youtube剪成咁再放上官方youtube channel先，唔關我地事。CNN唔搵Channel 4 fact check走黎賴連登？

你自己睇新聞都唔鍾意睇fake news啦
係咪腦生屎

留意返 個個inspector Billy wong 黃盛強 以前係 Pearl report記者來
有人唔做做狗

橙新聞

睇唔到條link
講緊邊單

勁撚on9 成日講撚埋咩有道德地輸定冇道德既贏
但事實係
屌你老母玩fake news
只係會令到你無道德地輸呀屌
我支持冇道德地贏 但唔撚係玩fake news搞鳩自己囉

大家唔好互相指責先，警方或藍絲可能已知點靠尼次事件玩其他新招，令外國傳媒對我地信任度下降

我覺得fake news就放微博玩la 唔好放fb twitter果d
我對fake news冇你地咁抗拒 但係唔應該放係國際戰線既媒介
應該放係微博 雖然15分鐘內應該會比人del
但係fake news應該放係fake既地方

無咁上下智慧就唔叫奸，而係蠢。
藍屍個邊係辦

只可惜呢場抗爭唔係邊個拎到道德高地就會贏
我同意要反省 唔同意我地make it too big of a deal分散注意力響其他重要事

哩樣真

不推文呀屌

講咗好多次唔好玩fake news

唔好話外國人啦，有邊到中意fake news㗎
新聞呢行本身就係要自我審查，唔可以偏頗，所有野都要fact check先出得街

係大陸先中意嘩眾取寵咁引戰㗎姐

Google左 CNN Apologize Hong Kong Police
全部result都係堆紅媒同埋個reddit post

樓主你想點？好人好者會share紅媒？

但係當日 幾個鐘後 已經有reply
附埋有線另一角度live加時間
有埋gif 前幾秒

點fake法
我覺得真

Shit

大家唔好再屌 但批評一定要有 場運動唔可以淨係得一種聲音 唔係遲早變赤軍 真係唔可以再咁玩fake news 自損一百 連人地一滴血都扣唔到

話咗㗎啦 要屌大大力添呀 學啲藍絲玩fake news 輸撚死你呀 我哋一直贏都唔係贏fake news 咩年代呀 好撚易畀人拆穿 咪撚學啲藍絲咁撚戇鳩

成日都有班人打稻草人
將所有反對自己嘅批評都當係道德潔癖
但其實個個都只係講緊咁做客觀效果唔好
最鐘意講道德嘅反而係佢地自己

其實CNN自己無做FC關大家咩事
果日過左幾個鐘都知炒左車

維基解碼中文FB 有share

your name suits you dude

話段片係藍絲整出嚟

大佬我都唔知條片邊到來，我facebook睇到時冇share因為覺得冇頭冇尾驚炒車。但您CNN咁權威既機構係咪應該自己fact check 下先出呢﹖唔好要連登仔做埋記者嗰份。

錯撚左咪認囉 道歉囉 有咩問題？

一個fake news就令到運動輸？

你自己用腦諗輸左fake news定係你呢種垃圾篤灰撚

係，無錯，要用盡一切方法去贏
但唔代表嗰個方法on9都要用
安全方法唔用，走去用高風險低回報嘅方法?
人地點解作假新聞都得？？
係因為佢地假新聞對象從來都係無腦藍絲，係用嚟穩定民心
無腦只會相信佢信開嘅野，就算只有一樣，政府就係做呢樣假野出嚟比佢信
唔做嘅話就連班無腦遊離藍絲會對佢地有質疑，因為週圍啲報道都係真相
我地對象從來都唔係呢班無腦藍絲，造假根本就唔需要，講事實就足夠
講道義，拎道德高地，係因為我地要嘅係冠冕堂皇嘅動機，爭取外國支援
要藉以大義去對抗不義嘅政權
要放棄道義、道德高地，只有係點都贏硬嘅情況下，用嚟加快結束亂局
如果唔係，一放棄就等於收自己皮

target大家 target audience 唔同

對面有絕對嘅優勢差距梗係點都得....
我地宜家係要以弱勝強
任何會導致有損失嘅行動，都要衡量得到嘅回報有幾多
值唔值得為呢份回報承受咁嘅損失

橙新聞紅媒黎嫁屌你老母,唔係到依家都唔知啊嘛,就算柒左唔好再犯咪得囉

係咪要同cnn say sorry,係下次民間記者招待會？

push fake news完全不可取

我同意你話D人知錯知FAKE NEWS就道歉架
但問題係有D人明知FAKE NEWS都照衝
衝完仲話要奸奸地羸

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

我唔會話佢地係鬼,唔想再捉鬼,我只會話係ON9姐

侵侵日日屌 fake news la, 有撚人認咩
財經新聞有冇1%真？日日有
大公文匯唔洗講，就係要黎出fake news

以上呢啲係咪蠢人？
人地日日賺

轉fake news 既唔係蠢人，咁咩人係蠢人?

係果啲以為自己好醒走去踢爆自己友果啲人先係蠢人
日日話自己友炒車果啲傻閪

大把隊友分唔到係咪真心

人地洋腸含得爽唔爽呀

得喇得喇

分化撚

同CNN say sorry
以後求原片大作戰，起碼要多前後1分鐘，要6個角度以上

fake news

玩呢啲唔緊要，但唔係咁玩
唔係推上大枱
而係要默默咁滲入啲藍絲group度流傳
最好傳完自己人都唔知有呢條片

無計
而家社會太過嬲 對好多野都無哂判斷
變左好多都係盲反/盲支持
麻目哂

大家冷靜d啦

只講事實呀屌，唔好做假

睇返呢個post就知連登仔同藍絲冇咩分別 自己喺度圍爐

班小朋友邊識輕重，之前個個戇鳩當有趣係度玩維毀，我叫佢地認真d, 仲俾人話返我5毛轉頭

CNN有fact check 嘅責任，但我地都有加

玩fake news玩死自己

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

㸃解要道歉？

汽油彈咪又係sdu基場凸警掟嘅！

如果唔係一早拉咗遊街示眾啦

好彩無share

831 831 831

連登同藍絲page成功接軌，we connect

師兄你係真心覺得既？

乖啦仆過今次街，以後唔好咁啦好嘛
大家憎藍屍五毛有大部份原因都係因為佢地冇下限fake news，唔可以變到同佢地一樣

唔係警察防線中有疑似示威者掟汽油彈咩？

警察扮唔得？

而家成日都捉到警察扮示威者暴力喎

睇下人地一講錯野就say sorry
班狗仲活係自己世界

依家黨媒咬住：外國媒體向香港警察道歉

做暗黑文宣班友真係無得頂

送比文宣朋友八個字

天下文宣，為真不破！！！

this is lihkg

乜撚外國人最憎faKe news. cnn大撚把fake news啦

人鐘意睇同自己觀點相同o既news, 符合到自己喜歡o既rhetoric根大撚把人鐘意睇fake news

CNN 封信係邊啊？橙新聞都好信？又一個P牌3毛

本來就係

屌你老母玩FAKE NEWS班柒頭而家搞到CNN連METOO集會都唔冇再報道, 開心啦

Fact checked!

都post左cable有晒片清楚影住唔係狗掉既都照出fake news，講話要出既其實係咪藍屍嚟

呢個係重點

Cnn係白粉報level 你地咁大反應jm9

我一直都係咁講做咩都唔割
但今次真係好撚嬲
隨時因為班玩fake news既撚樣玩壞今次運動

咁多人反共就係因為呢22年黎睇通左佢冇誡信
跟住你地做番同一樣野，放棄誠信玩玩fake news

西方同美國如果覺得我地冇誠信唔再幫我地
我屌撚哂你班fake news撚老母
今次真係第一次咁撚嬲

根本係狗自己放fake news

中共啲傻閪用假新聞搞到全世界無人信
我地咁都要跟佢用都真心ON9

其實唔洗fake news都大把子彈，唔好再製造fake news

no fake news

Trump trump今次大條道理出Twitter笑鳩佢fake news

唔好再散fake new啊
但感覺CNN己經唔信任我地

有報，但係係印尼版見到

仆街啦今次
cnn 不嬲最鐘意報metoo 架

唔奇
CNN 驚又再炒車, 老屈popo強姦
狼來了嘅故仔, 大家唔明 ?

若要人不知唔好太低b

P牌仔冇得再開post
揾人開post研究點補獲呀！！！！

奸條命
詭計識穿唔到嘅叫奸
明眼人都知冇fc嘅叫蠢

快啲研究點補獲，唔好再屌fake new

CLS先會睇紅媒
o rang enews ，食屎啦

外國人最撚憎fake news'

警告任何人故意出Fake News全世界即Block

證實了是假野?

屌連登仔不嬲冇腦 比人帶晒風向都唔知

係人都知啦！唔知止我一個咁諗

咪撚濫用P牌仔
亂鳩咁標籤黎拎優越感？

大大力推

掟汽油彈咁大壇嘢要拉有幾難，你真係當人面識別流㗎！

收爹啦

警察講左幾多大話

屌你老母

CNN都出唔少假新聞攪侵侵啦....扮乜撚嘢

仲有啲戇鳩仔話 fact check 由啲狗嚟講 唔啱就say個sorry就算

所以好早之前都叫人唔好做假新聞
都唔知做嗰啲假新聞嘅
係我哋嘅人定一關係對方嘅人

係囉

真係柒出國際

fc佢地做吓哇？

妖！

呢樣配搭埋twitter洗版真係低科技高成本低效能

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

p牌多數都9upper

唔係評論本身個source係咪流，而係呢排有啲聲音話fake news fake data都唔緊要，我係講緊呢種意識好危險

噚日喺街，冇data 撳入link睇，但本身唔係comment緊樓主

噚日趕時間表達得唔好，sor

721 811

[文長] 九月撐住，睇下點贏

中國人就是不誠實

太多豬閪隊友

個陣有啲人明知假 都照推 話冇問題 話咩革命唔係請食飯

憤怒蓋過理智

目標是甚麼？？

其實用個腦諗下就知
popo有乜可能當住全世界面前出火攻
正常人都會停一停諗一諗
我覺得有5毛帶撚晒風向
經一事蔡一智啦

唔好散播恐慌！！！

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

橙新聞是甚麼網站?

做得好！上撚左cnn!

無錯， 我地唔係智障藍絲，唔要假新聞，咪以後海外媒體都唔信我地既source!

唔好再推假文

之前我屌fake news
D人話我有潔癖同五毛
今日終於現眼報

做黑材料果班是on9 的
學環球時報？

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

好心forward post啲人用下腦

起碼CNN會道歉 狗從來都唔會道歉 連真話都唔講

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！